我要連登個個都要有獨立思考

由今日起，可唔可以啲comment 唔好淨係得幾隻字，喺咁屌人分化，5毛，帶風向就算。
唔喺唔比大家屌，但要都要言之有物啊。
要屌人嘅唔該要有point，唔好淨喺得幾隻字，手足們 唔該 睇曬啲comment 先好去落判斷。
唔好 喺唔喺 都推，跟大隊屌人，大個仔啦有多啲獨立思考能力啦。

要 屌人/同人討論 都要有說服力啊
如果個個淨喺識屌人分化，5毛，帶風向，咁就真係被分化，被帶風向啦。我唔想一個咁好嘅平台被人搞到咁啊

香港人，反抗

推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

今日見到太多post 互屌，留comment 淨喺講一句分化撚，帶風向，喺幫唔到呢件事，我地要嘅喺連登咁多位手足嘅智慧啊。

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？